求大家幫下手

本人19 最近有4個女仔有對我好感
1: 22歲 cctvb設計師 有少少 小姐格但對我不錯
2: 15歲 中學生 好大好大波 好黐身 但唔反感 佢好仲意我
3: 18歲 中學生 可愛 藝術家格 唔鍾意跳出自己嘅安全圈
4:19歲 大學生 台妹 有周子瑜Feel 有種母親feel 好照顧我
4個都有feel 但唔知選擇邊個好 不要一腳踏兩船 大家比較下

夢醒了咪FF